\chapter*{Заключение}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Заключение}


В данной работе было изучено построение
модели векторных представлений слов типа GloVe и ее применение
к решению задач определения смысловой близости слов и поиска аналогий.
Используя данное векторное представление слов была исследована возможность
построения математических моделей текстов на естественном языке.
Было произведено сравнение одной из таких моделей с традиционной модель BoW.
Эффективность моделей определялась адекватностью решения задачи классификации
текстов на естественном языке. В работе также представлено влияние удаления
главных компонент векторного представления слов на эффективность решения задачи классификации
текстов на естественном языке.

Возможное продолжение работы заключается в рассмотрении более сложных моделей текстов.
Эффективность таких моделей также будет определяться путем адекватности решения
задачи классификации текстов на естественном языке.
